啊爸係廳睇西布朗對曼聯 男朋友係門口出面

點樣引開老豆 放男朋友入屋
好眼訓啊 聽日仲要返工

扑暈你老豆